招人一齊夾physical 健身plan

140$/月 3年
160$/月 2年
要2個人先簽到，毒L冇fd

點夾法

你單支去join sale會幫你夾單

個plan好似係買一送一，姐係要2個人先join到

可以直接telegram，佢話每個人140$一個月簽3年，但要2個人，我見幾抵，好過去康文署逼。

可能條友冇客，夾都難，所以上黎睇下有冇巴打想一齊join，我見個價錢同年期都正常，應該都有人夾掛。

雖然連登仔全部米八，唔練都八舊腹肌

Physical 重逼過康文呀

之前有次免費卷去，唔逼，係貴
我去過沙田嗰間only

嗰個係胡師傅

根本一個人都join到